有冇巴打女朋友箍牙

箍緊個時可唔可以含撚？
打茄輪個陣奶到個箍會唔會即刻縮？

你條撚會流血

非gay

所以多數我都唔比佢含
我幫佢含就冇咩所謂

yes 仲爽

唔會

個箍刮到條撚會仲爽

含撚用咀含架喎清 點會刮到

佢女朋友含撚用牙磨呢可能

記得留長啲陰毛

可以

試過含,唔會刮到
利申 男

1 可以含
2 唔會

唔會整到條撚，但一開始會牙含嗰陣會卡到毛 因為牙箍係牙外面冇影響。打茄輪太激烈到奶到牙既話感覺會唔太好 但箍完有靚靚女朋友

箍完條女會換過條仔

我好乖未換

可以含